{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71996&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해황토독채민박펜션"
    },
    "text": "東海ICから0分以内に位置するペンションは、純粋黄土と暖かいオンドル部屋が用意されています。 周辺にはハンソム海辺が0分、大型マートが7分の距離に位置し、墨湖港、武陵渓谷、秋岩燭台岩など様々な周辺の見どころがあります。 秋岩燭台岩は車で8分、墨湖港と武陵渓谷は車で23分の距離にあります。 ペンションは5:00に入室可能で、退室は22時以降です。 全ての客室は禁煙で、駐車場があり、必要に応じてペンションへの送迎サービスをご利用いただけます。 客室は全客室でお支払いいただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、2名基準で20,000ウォンであり、追加人数を増やす場合は5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー施設は22:00まで利用でき、オーガニックサム、塩、コショウ、酢コチュジャンが提供されます。 最大人数を超過した場合、入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペンション内の火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室の料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "ペンションの名前はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "純粋黄土と暖かいオンドル部屋が特徴です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "ハンソム海辺、大型マート、墨湖港、武陵渓谷、秋岩燭台岩などがあります。"
        },
        {
            "question": "秋岩燭台岩までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で8分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間は何時ですか？",
            "answer": "5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2名基準で20,000ウォンで、追加人数を増やす場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設で提供される食材は何ですか？",
            "answer": "オーガニックサム、塩、コショウ、酢コチュジャンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や客室の変更はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室の料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 454
    }
}